［認真求意見］雙學士其實有無用

我認自己讀書唔算太好
DSE完左入CIE 呢家讀緊top up第一個sem
但前排已經決定左會去外國讀多個degree
唔讀master因為我驚handle唔到 始終新環境同能力有限
呢家諗緊應唔應該quit左佢然後直接出去浸

大家覺得我應該讀埋落去先再出去讀 攞雙學士
定係慳返年半時間同10萬學費直接出國讀 攞CIE asso同外國大學degree
希望大家比啲意見細佬

美國哈哈哈哈佛大學

劍劍劍劍橋大學

跪係到求意見

咩degree唔講點幫你分析

讀緊咩先

工程就master 其他 求其

其實入CIE 呢步已經錯左
除非你諗住第二個degree 既pre req 係要有1st degree，否則你呢個degree 就無用

我係你既我會而家quit cie，一係直接出黎做嘢，一係過英國/澳洲讀foun/美國讀cc
三個option 入面英國抵d，因為只係四年，而學費比普遍美國便宜
（on the assumption that 你唔係去london）

唔係有牌果啲 其實讀黎無用

我Fd UST Biochem 搵唔到食 所以讀多個Poly Radiography Degree 因為Master無牌

呢家social policy
想轉business management or 類似嘅科

sp
想轉business

我都知唔應該入 果陣年少無知諗住見步行步有得讀就讀嘅心態入去
呢家諗清楚就想轉
加拿大澳洲英國嘅話點揀好
Btw thankyou

我個人會揀英國
一來degree 讀三年，二來生活費相對便宜

雙學士喎